美國暴動》宵禁實施前 曼哈頓多間商店遭破窗洗劫

美國暴動》宵禁實施前 曼哈頓多間商店遭破窗洗劫

〔即時新聞／綜合報導〕佛洛伊德之死引發的示威抗議潮蔓延全美，甚至演變為多起破壞公物、洗劫商家的事件，迫使多個州政府實施宵禁。但就在宵禁令生效前，紐約曼哈頓多間商店遭人破窗洗劫，如入無人之境。

《CNN》記者在紐約知名的聯合廣場目睹多起公然洗劫事件，無論是私人小店或是大型百貨都無法倖免，洗劫者丟擲公共單車、磚塊或用鐵鎚砸破店家玻璃窗，「我人就站在這裡，數名洗劫者就這樣進進出出，把東西拿走，還沒有半個警察到場」，記者指出，當下距離宵禁還有1個半小時，洗劫者便趕在時限前行動，且不只他人所在的現場，其他街區也有發生洗劫事件。

CNN記者提到，其實鄰近的街區有警力部署，但洗劫者在得手後紛紛騎單車逃逸，躲避警方追緝。

continental hotel 好似都被爆

紐約州州長做緊咩？

個個包唔實, 根本要拉番唔難

拉示威者

華春蠅：得250年歷史嘅國家，就係咁脆弱及不穩，點同有五千年歷史嘅中國咁根基深厚。I can't breathe. Your cock's so huge.

覺唔覺d洲政府用緊冇警時份引人出街

對比起黎香港果啲和平到不得了

成千上萬咁去搶
個疫情又未完
點撚樣拉

邊似香港有咁多cctv

覺
次次都係凌晨就出事

blame Trump囉

為香港嘅和平示威感到自豪

purge

又係民主黨州

至少幾千萬人一齊搶 拉到2047